big 咩 6 呀？第三位差成 30 分仲衰過德甲，企開d 啦 dllm

btw 今年度度都一支獨秀
西超︰疤
意甲︰蛆
法︰PSG
反而德甲都仲叫做近磅
英超仲好唔好意思叫自己做最刺激聯賽？

g持樓主！ 樓主講得啱！

講得啱只係基本
講得好先係事實

駁唔到

學咩人叫 big 6
獌你返大陸啦
bug 6

講乜春呀
英超唔一支秀咪刺激囉

第一第二唔激烈咩？

第三第四都爭餐死

唔係一定要好多隊斯同時爭一個冠軍先叫刺激

華倫廢過白禮頓
PSG廢過哈多士
多蒙特廢過般尼茅夫
英超咁都唔係第一聯賽？

咁叫咩 BIG 6？